[柱男]地鐵都應該做呢d推廣

減少柱男柱女

如果幅圖唔係直接copy三國志10嘅話 係幾有創意嘅

3個跳鋼管舞就正啦

正

用港漫整啦
我佛你